{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8005&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해갈매기꿈"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューを楽しむことができ、各客室にはプライベートテラスとバーベキューが可能な施設があります。 サボテン一軒家(ヒノキルーム)は2つのルームに分かれていますが、左側のルームはベッドルームとトイレ、TVが完備されており、右側のルームはリビングルーム兼オンドル部屋、トイレ、キッチン、TVが完備されています。 予約時の注意事項として、全客室は人数を超えて入室できず、未成年者の入室は払い戻しなしでお断りする場合があります。 また、退室後に追加で発生する人数については払い戻しがなく、ブルートゥーススピーカー、個人火鉢、バーナー、グリル使用禁止です。 1チームが2つ以上の客室を予約することはできず、注意事項を守らないと入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。 入室は5時以降で、退室は22時以前です。 Wi-Fiは無料で提供され、全客室禁煙です。 また、駐車も可能であり、送迎は不可能です。 客室にはオルレクックTVが設置されており、バーベキュー施設は追加料金があり、時間が制限されており、当日現地にてお支払いいただけます。 人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴時のみご利用いただけます。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用しないように注意し、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "各客室にはプライベートテラスとバーベキュー施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "サボテン一軒家(ヒノキルーム)は何に分かれていますか？",
            "answer": "サボテン一軒家(ヒノキルーム)は左側のルームと右側のルームに分かれています。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意事項として、どのような点に注意する必要がありますか？",
            "answer": "予約時の注意事項として、全客室は人数を超えて入室できず、未成年者の入室は払い戻しなしでお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室後に追加で発生する人数については払い戻しがありますか？",
            "answer": "退室後に追加で発生する人数については払い戻しがありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は追加料金があり、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時以降からとなります。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時までに行っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に出入りできますか？",
            "answer": "ペットは客室内に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 344
    }
}